其實個限聚令係咪姐係介嚴？

推

根本就係 正扑街。。。 你信唔信疫情完佢都唔解

記得見到惠康、領展商場、SHK商場、街市多過4人係入面就要做報警撚

政府唔敢宣布介嚴 但係行介嚴之實 係咪應該由我地幫佢正名